有無人有泛民DQ集會唱生日歌條片？

？